曾善璘同曹嘉詠兩條八婆係唔係揹曬 cctvb 啲 dirty jobs

日日都係佢地唱雙簧咁
唔知夜晚會唔會分春袋來瀨

日撚日啲vo都係曾善璘同冼志